有無人唔鍾意講電話

好憎傾電話 無嘢講兩個靜晒有啲尷尬

係 又係佢打嚟 自己又唔講嘢 好無奈

有咩錄音咪算
除非有緊急事
唔係冇咩唔好講電話啦
一講電話就會dead air

大家deadair嗰吓最尷尬

錄音 電話 都好憎，文字 message 啦，有冇咁多野講，識一排咩都知啦

好羨慕啲人可以講幾個鐘電話
唔係想要講電話技能，而係對生活發生嘅細節都可以9up一輪嘅9up力

有野就講有屎就放
真係有偉論要發表先好講電話

無無謂謂野真係無必要打電話
太浪費精力同時間

文字感染力比聲音大。
講嘅人把聲又影響成個感覺。
所以text多過電話

Exact7ly 我唔可以一心二用 但係空啲時間出黎傾電話又唔想

有咩wtsapp講

是咪我問題
我成日覺得講電話
好有一種比人綁住咗嘅感覺

特别同呀媽：仔、梳左頭未，煬好衫未，起左身未......不過老人家係咁

我都係啊 仲俾人話我奇怪明明可以WhatsApp做咩要講電話喎

我都係唔鐘意傾電話，但而家個男朋友又比較鐘意打電話傾計，好少會text。
我自己偏好text多啲，傾住個電話一黎行動會受限，有啲浪費時間，二黎又可能被其他人聽到，不過我都盡量會同男朋友傾吓電話。

係講到尾條友冇重要到令我犧牲自己私人時間 完全唔想聽佢哋廢噏

淨係唔鍾意為傾而傾

我。。一直以為自己有病。。身邊女仔朋友好鐘意傾電話

唔知係咪疫情關係我地已經無見差唔多一個月